班支那狗五毛笑陳浩天搵侵侵wto踢香港

班支那狗五毛笑陳浩天搵侵侵wto踢香港

係人都知美國國策係另起爐灶飛起支那， 奧巴馬時已經開始， 侵侵有權決定同咩國家一齊搞新貿易組織， 到時唔預香港， 香港一樣死， 班支那狗五毛重戇鳩鳩笑人搵錯人